(感恩) 我有個朋友女朋友係基督徒

是咁的
我個fd最近同gf去旅行
睇相好似幾sweet sweet
但去幾日都分床訓好似摩西分隔紅海咁
但無得摸西

原先呢
本身囡囡呢就係處黎既
情到濃時就俾個fd督穿左
不過之後又俾耶穌修補番
因為佢話天父爸爸唔想佢咁做
從此之後就同個fd無性行為

個fd好迷惘又話想結婚
你地覺得佢會唔會因為想解禁而咁做
而女方又係點心態
想知巴絲點睇同可以點做
應唔應該結？

利申：不是我

你

不是我

你的朋友就是

我都想係我起碼有女